法國雲加同譚詠麟好似

一個以前既歌唱到街知巷聞
一個以前既功績受萬人敬仰

而家兩個都俾人叫死老野
成日發表d on9言論

仲要兩個都係做教育界
一個校長一個教授

有人想知再講

屌呀真係無人想知

我想知樓豬淨返幾多條頭髮

意

雲加有咩戰績咁巴閉

大

利

統

一

咗

未？

我乜都唔知
淨係知樓主無頭髮

想知